［突發］天水圍循小外圍有大量警察

有無巴打係附近睇睇咩事

天盛?

天頌苑
循道衛理小學